\begin{question}[section=1,subtitle={Werksrezept},difficulty=,mode=exm,type=mdl,tags={}]
	Beschreiben sie ein Werksrezept.
\end{question}
\begin{solution}
	Es ist eine Kombination von Werkspezifischer Information und dem Verfahrensrezept.
	Es wird gewöhnlich abgeleitet, um die Bedinungen der Produktionsstätte oder gesetzlichen Rahmenbedinungen zu erfüllen.
	Es bietet einen für werksbezogene, langfristige Produktionsplanung erforderlichen Detaillierungsgrad, ist jedoch noch nicht spezifisch genug für eine bestimmte Kombination von Anlagenausrüstungen.
	
	Beispiel Manner: Wie werden die Waffeln lokal gebacken?
	Je nach Werk gibt es vor Ort unterschiedliche Mehlqualitäten, wodurch sich das Rezept ändern muss.
	Wie lange darf ein bestimmtes Gemisch auf grund von gesetzlichen Bestimmungen im Kreislauf bleiben.
	Einstellungen der Kesseltemperaturen aufgrund von Abgaswerten.
\end{solution} 
